(TG)高質吹水grp

一個24小時都有人同你傾計的grp
講咩話題都有人接到 唔洗怕醜最緊要肯講
傾心事 打機 感情事 心事 化妝護膚乜都得
我地依家男女人數平衡 經常有谷聚
歡迎各位絲打巴打入嚟玩

入咗channel先 admin會慢慢加人